突發！！港鐵啱啱宣布葵芳九點關站！！

突發！！港鐵啱啱係月台廣播，宣布葵芳九點關站，到時所有列車不停葵芳！

做乜撚嘢？

推，喺站內聽到

不如以後全部站關9點算

葵芳站路軌無幕門，佢點關站？

屌你老母特撚登作對

呆左。咁都得！！

宵禁

推

太子站月台都聽到廣播，fact checked

點解

有半身門啦？

唔俾嘟入閘，又飛站?

戇撚鳩 宵禁啦

真係多撚謝閪鐵做埋啲戇鳩嘢激民憤

唔去葵芳咪去其他站排隊問嘢

宵禁啦

咁如果架車係前後一個站 一齊停咁會點

知唔知點解
班狗想引勇武巴打去葵芳
平價地方，站隔離就係狗署
只要部署得好就可以將勇武一網打盡

所以目標係港鐵唔好去葵芳

個個站都搞下成條地鐵自己變相罷工？

驚咪唔好開站囉屌你老母

葵芳街坊點出入？

葵芳手足要做好準備be water！！！

咁都得

葵芳站好近警署
今晚可能想搞鳩葵芳手足

明顯，想用影響市民，去令大家反感
係target D 中間派人士

痴撚線

街坊快落去圍佢啦

cls

推，一手聽到

低能

推！

推 站內廣播

Cls

宵禁了。

下

為確保乘客安全 不如全面執咗佢

濕撚鳩

一圖睇哂: 香港之路 集合點、注意事項

FB share / Air drop / wtsapp forwad 是常識吧，我都做緊啦，你呢?

加入TG channel，邊度要人實時公佈

詳細人鏈路線地圖，後join無相干

痴孖根

旺角東聽到

823 824 825

推 站內聽到

荔枝角都聽到

你上一次去幾多年前

現場聽到

屌你老母！

會飛站

封撚埋太古呀笨

But why?

咁咪每架車到葵芳拉一拉掣

關囉

今晚真係要人

香港支那化...
想點就點
好大既官威

推到佢全面停駛

痴撚線滋咩擾 屌

得
個個站同你玩

宵禁啦屌你老母

宵禁啦仆街

Pish

弱智

what?

屌你老母食屎狗鐵

葵芳站發動罷工？

跳閘收唔到錢仲唔關站咩

一行到落月台就喺度播
使唔使咁驚呀

長沙灣都聽到

係其他站屌佢點解唔開葵芳

吓宵禁啊

香港站啱啱都聽到廣播

屌你老尾 丁生又話23號再答街坊

藍田站聽到廣播

傻撚左

唔係返朝九晚六嘅市民點算

全部關哂囉笨

吓！？
乜事？

？？？？

旺角站有聽到

戒嚴未 唔想返工呀喂

因為之前有衝擊，所以今日關站

去其他站咪得 流動性就就係我地優點

仲有冇其他站?

由得佢鎖, 全民be water be humble

自己搞自己

痴鳩線

痴撚線
博激起民憤

葵興其實好近

吓

真係on撚9
可以咁撚樣?

感覺好似上面有另一班勢力唔想件事完咁

去其他站，有本事閂晒全部

罷站服務!助攻!

痴線

推 聽到

p牌手動正評

點解關站

做乜鳩

仲要話滋擾 我屌
警方嘅催淚彈就催淚彈啦
仆街

Just 聽到

葵芳手足be water啊

搞乜撚？

我就係咁嘅意思囉

唔敢閂太古

遲啲全港宵禁

今朝都封左兩個出口

發爛渣！ 攪報復！

今日葵芳站關九點聽日就荃灣站返九點 到撚時成條荃灣線都關九點 on99咁 港鐵做嘢可唔可以用下腦

去其他站

cls
順便閂埋太古同元朗阿笨

玩玩下全港去哂黨鐵唔洗開啦

On9不如全線唔開算啦咁危險

全部站都去排隊問野
咁香港係咪會冇哂地鐵搭？
下次大三罷係咪可以用呢招？

不過9點之後 港鐵結束營業啦 都on撚9

自行宵禁

企行人路關佢撚事

Go 葵興

dllm

做咩唔關元朗呀？

化武完那天都不封。今晚封

執柒佢啦不如

支持港鐵永久關站
協助罷工

不如全線開到9點呀笨

觀塘聽到
狗鐵想點？

最好全部9點關

到站就好拉緊急制落車

咁走咪行去葵興囉

戇鳩無極限

個撚個站都閂九點 唔撚出街 唔撚番夜 宵禁啦你老母

係將軍澳站聽到廣播

不如全線停駛啦

關啦，射完催淚彈都已經不適合經過

下一步市區大部份關站

8點到葵芳

平時9點仲好撚多人

會唔會係do show話做清潔?

呢兩個月
再荒謬既事都發生過/緊
好出奇？

ABCD 出口拉閘

痴線㗎

屌你老味同狗屋落閘一撚樣on9

自己啲高層唔出嚟解釋清楚就話人滋擾

你琴日打撚完人，唔洗出嚟回應負責?

係咪要大清洗個站 順便屈因為示威者所以要封站

話乜7近日葵芳站有滋擾事件， 影響到啲員工同乘客，所以9點鐘停葵芳

垃圾到
笑到我仆街

好L 癲

下個月全部站都衝擊一次，封閉全部地鐵站，實質癱瘓香港交通

夠僵就關埋太古

on9

做乜9...

612 721 811

屌你老母呀

收工駁車要葵興搭巴士去光輝圍再轉

有冇得叫地鐵退錢

各位要去嘅話喺葵興落站行過去葵芳站都唔係好耐㗎咋

人在葵芳站 FC你地

真係on79

on9...宵禁啦...就黎九點後冇地鐵搭

去葵興抗議佢關站

港鐵不如關哂全部站，帶頭搞不合作運動！

一早就要關啦 咁L多化學野

JM9?

中環站都聽到！

全線停啦笨

DLLM! 執柒左佢啦！

你落到閘先算啦

葵芳罷工了

手持港鐵股份股東 做野喇

家陣有生意都唔做啊

成日都唔停站 唔做生意

On9 ga

一手料

元朗都未停 葵芳停乜鳩

點都好，首要任務係組左人鏈先！！！！！

不如以後咪撚載客啦屌

聽到，簡直弱智
今晚得人鏈，無端話9點關肯定想引人去，大家小心人鏈完左有人帶風向

推啱先都聽到

太古城嘅人企得好密

去晒成條藍色線問責下

咁咪聽日再去囉
再唔係咪去其他站
睇佢封得幾多
封哂全港呀笨

黨鐵 戇鳩無極限

屌你老母狗鐵

又話今晚交代催淚彈

ON撚9

屌你人錬啱啱散佢封站？

禮拜5 9點冇得搭地鐵 cls

佢呢幾日都冇再派人出嚟解釋，尋晚仲要打人。
今晚喺地鐵站口搞人鏈，完咗葵芳地鐵站實成為首要目標。

推比大家

助攻？

戒嚴

狗鐵屌你老母

弱智港鐵

成個mtr都唔好開啦

On99

以後可以行路軌了

荔景地鐵站街去葵芳地鐵站都係十分鐵鐘左右嘅事
住葵芳或者要葵芳站落車嘅手足唔使驚

真係笑撚死人

驚到咁

人鏈穿過個站

葵芳唔得
葵興得唔得?

有冇安排接駁巴士先
無就得罪埋OT打公仔

用同樣既理由點解元朗唔封？

我估係洗車站?

好提議

不如停晒佢啦，又要維穩但又想賺錢

fact checked. 係地鐵站宣布緊。

我地已經成功左
我地都係想咁
不合作運動

完左行去新都會廣場

因為發生滋擾

點解唔直接宵禁

邊個站上面d樓貴去邊度

要人

香港人真係唔可以再嘉年華形式咁對待呢個政府
佢地只會越迫越埋

九龍塘敢唔敢關呀？

以後朝早都唔好俾佢開閘囉 一日化武未清理都唔好用

港鐵係咪白撚痴

推，我都聽到

不如你話宵禁

多謝沉日班撚屌幫港鐵助攻製造藉口

屌

因為而家俾中國出聲屌
黨鐵

去到葵芳唔舒服嘅記得拉車啦

癡撚線，9點幾多人未返屋企

葵青劇院有舞台劇上緊，11點完場大把人，我睇佢點散！

百萬計年薪狗鐵管理層：冇哂提出問題既人，問題自然解決

人命都唔在乎點會理你點出入吖

葵芳大屠殺

試緊9點宵禁令

每個站都同你玩, 有種就停曬佢

貼連儂牆 貼完走

歡迎大家去MTR網頁投訴
唔好打去hotline 冇用
網頁大粒嘢會睇

今朝話封黎俾狗調查tg

正式宵禁

狗鐵真係狗鐵

強烈譴責港鐵帶頭罷工

fu 又唸住推比示威者

全線停止服務啦

完美演繹驚就唔好開閘

不如執柒咗佢啦

屌推 又想點呀狗鐵

天真得只有你

Push
勇武手足小心

葵興行過去 好近

好，佢自己搞到天怒人怨

見有手足貼左英文版
我貼埋中文啦一於

屌你老母狗鐵 為左禁制令左搞右搞 食屎啦

快撚d宵禁啦
Friday night 關9點 屌你老母啊

被人「滋擾」
解決提出問題嘅人 永遠就簡單

全部9點後都關站啦不如

今巴葵芳巴打小心啲 要諗好點走

而家通知我地
你覺得今晚有冇可能落到閘閘

真心cls

因為唔知港鐵臨時嘅安排，本來諗住去葵芳，飛咗去葵興覺得不滿而抗議係好合理

街坊：最衰班暴徒搞到我無車搭

劇本已寫

up

因為尋日發生既事今日要封站？goofiest logic
扮明做出黎比中共睇

Push

文宣上要講多d示威者唔會令到地鐵站停
從來只有政府同權勢先可以

乜9

咁樣仲好
提醒聽日觀塘前線要有兩手準備

住葵芳今晚又要行返屋企

勇武巴打唔好去

太古封唔封

葵芳行去葵興只係一條直路
大約15-20分鐘

如果所有站都九點關站會點呢？

去狗鐵重點商場，商場租金係狗鐵重要收入。

九點手拖手落葵芳

Fact checked 站內聽到廣播

各站人鏈要人 落個樓下啦

放完tear gas 第二日都唔封站
而家噴漆幾個字要洗車站?

暴動
九巴偷笑

屌 痴撚線 開完ot 點樣番屋企
係咪on撚9

摺柒左佢啦

應該今晚唔好去葵芳，等狗鐵俾人屌

自我宵禁

wtf

On9 架？

葵芳邨頭其實係葵興

就係想搏呢樣？

有時幾懷疑班狗揾內鬼引勇武去狗屋既部署
勇武唔去， d鬼就求其整爛d野就算
勇武去就拉人

on9 你部署葵芳
我攪油尖旺味得

一定跟你劇本咩

紅van仲唔坐地起價

好一於以後九點鎖鐵

大把人屌 真係多撚謝佢

三間巴士公司表示歡迎

駛唔駛吓吓停駛？我哋唔係客呀？服待鬼得啦

唔好去車站，去狗鐵商場行街，商場租金係狗鐵主要收入來源。

識玩一定今晚太古見

推，旺角站都聽到

push

其實明確嚟講半身門叫閘門
高到去天花板嗰啲先叫幕門

唔洗咁驚
荔景同葵興都好近

無錯，以後全世界早d開始， 唔好等入黑

太古係咪a出口

ONL9 712果日狗鐵就乜撚都冇做過

宵禁未

想用呢招掩過警署單野？

好撚惡毒，等班居民冇車搭遷怒於示威者

環球時報一出聲就亂黎

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

又想打9人地

個社會就係咁荒謬

仆街 痴線

每個站參觀一次

同差佬一樣咁垃圾，拉閘

咁咪唔好去葵芳 由得popo 9等

戒嚴啦仆街

支持狗鐵全面拉閘執柒左佢

頭先經過見到裝新cam

洗佢老母臭閪咩
最後捱左幾日
最後係街坊義工入去幫手清潔
狗鐵正一仆街

港鐵唔值得幫

有冇文宣做下野出香港比警察宵禁
重創香港自由之城

係咪要整個狗鐵輪盤晚晚轉地方？

你覺得會有？

反應過大了。。

星期一沽狗鐵

哦

太古見

呢個似

不如直接宵禁啦

on9 嫁

屌你我葵芳返工架，封乜撚野

直接宵禁吧啦

不過多數會反效果
中間派港豬唔會care前因後果
淨係知你港鐵唔知做乜鳩封站

嘩 可以咁樣做架

成個站拆撚埋佢丫笨

肯定想係葵芳斷人鍊啦

葵芳地鐵都無埋
又要吸廢氣
咁d樓盤價值去左邊

戒嚴呀仆街?

勇武手足小心

晚晚封丫笨

佢冇撚野呀

DLLM

狗鐵冇撚改錯名

Btw推
極反智！關於9月2中學生罷課！

垃圾

冇人衝擊佢呀咁閪驚做咩

攪衰經濟

cls

#ChiNazi

居民唔係戇鳩 佢哋有眼睇
啱啱先聽到有師奶屌鳩無事無幹封站

同我摺柒左佢啦港鐵，屌你個閪

痴撚線咁都得

不如閂晒荃灣線呀笨

我覺得狗鐵係封站做大清洗 只係順便用怕有人衝擊做籍口黎封站

狗鐵pr話左今晚9點黎答問題

所以9點拉閘咪唔洗答

文宣反攻
係狗鐵遲遲唔交代葵芳站催淚彈時件
仲要拉閘諗產著息事寧人

推 地鐵站宣布緊

擔心人鏈班手足先
一有咩事佢哋無車走呀

cls 當我地係愚民呀屌那媽

cls 不如宵禁啦

雖然劇本大家都知，但今次不如就跟佢哋啦

葵芳提早關站引人去另一個站搞，然後就呢個情況嚟增加申請到禁制令嘅機會，申請禁止阻礙港鐵站運作，一開始會係禁一條線然後再擴大

黨鐵

以後不合作運動好易。揾兩條友打交就得

唔知講乜好，關警局都已經夠奇聞，地鐵又關

公司dept 爆鑊要試下

721恐襲班狗鐵有份做，同鄧炳強搭理理埋一條船

唔係驚唔驚既問題啦
根本成件事都反智

葵芳淨係見到一位手足

推到全線九點收皮

幫星期日谷人數

九點前全部眾集大常/入閘塞爆佢

大堂

831 死線

你愈封就愈多人圍你

日日收9點？如果住葵芳要葵興行番過去？

狗鐵支持不合作運動

要清洗 一早都洗好啦掛

我屌
一定升哂做超高清
直接SEND俾中國

我正式宣布葵芳站晚晚都會有人招呼你

痴撚線 係咪想全民圍狗鐵

預測下，公布就話因你有人搞個站所以要關，但實情係個站太多TG，驚有危險，兼且員工唔返工

9點前 葵芳要人！

屌，原來地鐵玩宵禁！

不如執柒佢啦

不如直接宣佈夜晚宵禁啦dllm

不你老母

日日關9點呀笨

屌你老母

9點葵芳見

根本個站比班狗搞到好撚嚴重 自從811之後個站焗撚到仆街唔敢開通風系統 你諗下佢平時收站同朝早開站之間有幾多時間搞

要洗 半夜就洗左啦

我屌你老母

港鐵咁玩？

關嚟做乜撚嘢

佔領葵芳站正式啟動

我地市民嚟，投訴返佢不合理關閉車站啦

不如易出事既站全部停啦

收皮啦死傻閪

仲洗咩
已經吸晒落肚了

屌你老母狗鐵唔俾人翻屋企?

關站令市民不便，跟住將市民嘅不滿轉嫁落示威者身上，乜嘢叫be water? 依家變咗死纏爛打。我諗你哋已經忘記得一乾二淨？你打開個閘免費俾人入，咁出閘呢，咪又係要去客戶服務部搞番掂張八達通

上帝要你滅亡，必先令你瘋狂，你哋自己諗下啦

不割

黨鐵同政府下下都要做啲on9野出黎比人屌先安落 就睇佢山得幾耐 on99

太古呢，封未

加多樣搵人打完人仲要扮無辜

市民唔撚駛搭車走？

平時返貨櫃碼頭既市民搭完小巴無車返屋企

發現有物質超標想清洗

去隔離站

好明顯啦，件事完左好多人被清算

傻左

唔係
佢地想激起班藍絲瘋狂屌黃絲搞事造成今日局面

完咗無車返葵芳？

消息
1935 #荃灣線 #荃灣 行緊入 #葵興
1935 #港島線 #上環 超告急
1935 #觀塘線 #黃大仙 #唔夠人
1935 #港島線 #堅尼地城 吾夠人
1935 #荃灣線 #旺角 往油麻地要補窿
1936 #觀塘線 #牛頭角 夠人
1936 #荃灣線 #太子 有人
1936 #觀塘線 #觀塘 完成
1936 #港島線 #太古 爆人- 兩邊都已經過左原本交接點
1936 #觀塘線 #九龍塘 完成，爆向太子
1936 #觀塘線 #九龍灣 未爆
1937 #荃灣線 #葵芳－#荔景 connected
1938 #港島線 #中環 遮打connected 爆人
1938 #港島線 #西營盤 好多狗

黑警又玩嘢

癲架，住葵芳嘅點算
係咪邊個站有示威就要罰嗰個站嘅人無車撘

我都聽到 個站關閉

實行緊佢地之前所謂既分區戒嚴

頂撚住呀香港人 唔好驚

黎明之前既黑暗係至撚黑暗

仲未算好黑暗

葵興落 好近

無恥

葵芳公屋咁多支那蝗都閂?

8點9入去求解釋點睇

自己無啦啦吹雞

洗屎忽咩
我日日返工放工都經過
射完成地粉冇人清 keep 住幾日
之後係附近街坊，義工家長怕影響小朋友，自發入去清潔
屌佢老母臭閪

去圍佢老母臭系

今次唔關示威者事喇掛？
自己封站，返工撚唔係唔屌啊！？
投訴之都出手啦

哦 封黎裝人臉識別cam

香港人頂撚住

fact checked
親早聽到

投訴 返唔到屋企

我地組完人鏈後，
要要下塲一齊去關心下？

玩黨鐵，運動完

佢地就完

去第度

仲有太古站

專登發脾氣

入新都會，大把人食緊野，大把收工轉車

打撚完人關站

pish

聽日到葵興9點關站

姐係宵禁攬炒啦

又想抹黑示威者

刻意做成民怨，離間葵芳街坊

下一個站係封邊度好？

其實可唔可以打輿論戰 話香港依家已經宵禁(MTR+機場禁止市民入) 加快國際救護?

兩個站人流差太遠

全港鐵閂撚哂佢啦

一陣就去屌臭佢 閂咗個站我點落車搭巴士啊屌

關葵興乜鳩野事

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

即係你攪佢，

佢就停服務，

居民唔方便，

就會屌鳩你。

冇車要迫巴士

所以琴晚識玩

多謝地鐵幫手激起民怨

似人民日報屌完之後跪低做野

你又知無

咁個個站攪一次咪等於罷鐵

唔去葵芳大把地方去，Sell HK個場等摺啦

係咪on9嫁，之前元朗玩到散撚哂，第二朝都可以照常啦！
葵芳朝早封出口夜晚關站係咪玩撚野呀dllm

d人起哂葵興答

新都會葵廣898

中環都有了

其實眾籌gogovan 幾日去機場接送有無可能

關撚曬佢啦

銅鑼灣都大把人 係唔係閂埋銅鑼灣站呢

如何禁制市民入地鐵站揾職員投訴？？

Push
大家小心啲呀

仆街

唔撚喺又玩扑頭呀！

怪示威者

元朗呢

係叫對方比個交代姐
封左仲好 一開始個個都話有殘留物影響健康
支持封站
唔封個時 街坊繼續叫佢交代

食屎啦mtr

咁直接去九龍灣總部搵歐陽伯權問

屌你垃圾三毛

好撚多人blame the victim
不割

行路返屋企
針對shift撚

射煙第2日都廣傳危險有殘留物唔好開站好過嫁啦
而家封站最好 最好日日封 有確實報告指出清哂殘留物 無影響先好開番添呀
一開番就要佢交代殘留物

屙尿

而家點

有嘢搞咩？

要葵芳落車係咪要拉制嫁？

我相信係黑社會會恐襲

認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

22:22一手料 黨鐵車長：有同事要車d狗直落葵芳

22:32再追問時 車長表示同事已出車

係咪行路軌先走到？

Push
大家一齊寫投訴信投訴黨鐵
海外巴絲都做得
有市民已經喺封站之前寫投訴信投訴緊